人生冇希望

前路由我創

唉，窮撚輸在起跑線

見你咁有恆心 我入嚟留個名先

六合彩

容我猖狂一問 其實點解你要咁做

因為人生真係冇希望

我愛你

我唔愛你

ok 88

吓？三嬸生咗個女?

人生木22了

唉

愛我啲咩

對唔住 我真係好想知 同時都想關心
點解你同其他巴絲唔一樣嘅 佢哋通常都會打一篇嘢去講點解人生冇希望

乜都愛

冇誠意

講得再多都係冇希望

屎都愛

我唔屙屎

wohoooo

你係邊個

我都唔屙

原來我地係咁夾

所以咪愛你

睡公主隻冰

咁邊個係睡公主

幾時去結婚好

我都想知

明嘅 每個人都有自己嘅故事

擇日不如撞日

你喜歡就可以

係 攰啦 冇希望啦

我願意

你比唔比到幸福我

我都比到

比到比到 咀啖先

如果我啲朋友問我 點解連登有啲人成日都瘋狂開膠post 你覺得我可以點反駁佢
有時都好想辯護一下

平時生活咁多壓力 上到嚟咪開啲鳩post當釋放下

聽到心都酸埋

點比

未答就咀

就係呢到冇人知自己係咩人 先可以盡情鳩下
但我身邊好多人知我連登名

又靚仔又專一

我會比我最好既野你

唔要你 佢要同我結婚咖

巴打 起一起你底原來你都絕望左大半年
我都係覺得人生無希望左差唔多半年
雖然唔知你經歷左d咩會有呢個諗法
但都希望你早日搵返人生希望
我都係 時間應該真係可以沖淡一切